本士派可唔可以做D野?

薯粉出手，本土派睇電視學野啦
依家薯粉要變天